7-11隻海帶條好食喎

推介呀！

圖？

咁樣不過係條狀
香港7-11個網未有

用醋醃過
好好味

酸左d

食埋啲咁既野
ching 係咪有左呀
恭喜你喎

係唔係酸酸地個隻?

原來有咁細條
買開嗰隻好大條
勁快食哂

無印嗰隻係咪嚟？

好食過無印個隻

好好食，但26蚊好貴

間間711都有得買？

有機店有隻台灣嘅昆布條零食都正

勁撚貴

之前去七仔撳錢 唔想買糖 就買左呢個
係幾有驚喜

15蚊乾果隻都好好食

係呀

下次試

$15 ，唔知特價定點
冇留意

好撚好食丫 但26蚊果包好食過梅味果包
好貴但都買左好多次